\documentclass{llncs}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}

\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}

\begin{document}

\thispagestyle{empty}
\begin{center}
    % \textsc{\LARGE Universidad Nacional de Rosario}\\[1.5cm]
    % Title
    % \HRule \\[0.4cm] %---------------------
        {\huge Simulaci\'on de Programas Paralelos en Haskell \\[0.4cm]}

    \HRule \\[0.4cm] %---------------------
    \noindent
    \begin{minipage}{0.4\textwidth}
        \begin{flushleft} \large
            \emph{Autor:}\\
            Mart\'in A. Ceresa 
        \end{flushleft}
        \end{minipage}%
        \begin{minipage}{0.4\textwidth}
        \begin{flushright} \large
            \emph{Director:} \\
            Dr.~Mauro Jaskelioff \\
            \emph{Co-Director:} \\
            Lic.~Exequiel Rivas
        \end{flushright}
    \end{minipage}

\vfill
% Bottom of the page

Centro Internacional Franco Argentino de Ciencias de la Información y de
Sistemas\\
CONICET - UNR\\
Ocampo y Esmeralda, S2000EZP Rosario, Argentina\\[0.4cm]
% Departamento de Ciencias de la Computaci\'on\\
% Facultad de Ciencias Exactas, Ingenier\'ia y Agrimensura\\
% Av. Pellegrini 250, Rosario, Santa Fe, Argentina\\[0.4cm]
{\large \today}

\end{center}

\end{document}
